「突發」琴晚坑口有街坊俾黑警打穿頭 警妓話佢自己仆街

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

1

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

721 831

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

一

推